淡友入黎

你係咪真係覺得會drop to zero

只係敢put 個股

星期一就夾爆你地

淡友點解

唔好放棄

少油少糖，食得清淡

Ig道指已經跌左 800點， 我唔估佢升 or跌了 費事做燈神

理論上之前跌得太多，黎緊會有大反彈